818多D人落區宣傳有冇得諗？

好似今日SSP咁
再次connect咗唔少街坊市民
如果手足直接落區搵返佢哋
派傳單又好乜都好
宣傳818

主要係放煙之後嘅第二日
集中去呢啲經歷過煙嘅地區
一嚟可以肯定佢哋對狗有不滿
二嚟可以減少衝撞

有冇得諗？

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!